Dyson V8 換電

屋企隻Dyson V8用咗幾年舊電開始打柴,
咁就上網諗住搵電買 自己換.

之後見到唔同電個mAh都差幾遠吓,
我自己屋企原廠嗰個得2800mAh,
最普遍見到就賣緊3000mAh,
有啲就去到4000 甚至5000

大家有冇話買過邊一款代用電好？係邊到買？
唔該定你先

你知唔知mAh係乜

18650最高去到3500mah
4000-5000就呃人既

想穩陣買原廠電，其他廠出高過原廠個mah都係坤鳩你

只能夠講原廠用既都係支那廢電
建議自己買電池換同焊上去
我本身幫人做開

唔知 巴打唔介意可以講吓

咁即係其實可以買3000嗰啲就得？

我係咪可以直接買？因為我嗰隻v8係水貨黎

Thanks巴打.. 但冇你咁pro,有冇啲平民啲嘅方法

我初頭都好似你咁諗
膽粗粗買左舊7680mah試下
點知真係用耐過原裝幾倍時間

7680.. 巴打喺邊度買, 買咗幾多錢？

買左舊代用 8880 $300左右
又真係好耐用
唔講了 又比人屌

LM睇換電

12998 mah 而家最高
人地係幾粒，jm9

用tao係死罪，可惜原廠又貴又廢

原廠果舊電用左一年得返3分鐘貨仔
上個月買左舊6800嘅, 300蚊左右

tb?

push